琴晚聽完方大同演唱會嘅入一入嚟

佢唱歌真係好好聽
而且好睇得出佢對音樂嘅熱誠
不過如果音樂界個個都係方大同
D dancer 造型師就等乞食

一件衫唱全場
重點係佢把聲同對band

佢首結他 真係......

識野 ching！
我人生第一個演唱會就係聽佢
真心好正！ 同埋都好鐘意佢個風格
雖然以家小左留意佢 佢d歌已經無咁pop

我都係！我人生第一次聽演唱會就係上星期！
係阿屌 有幾首新歌唔識 例如 味道個時啲 不過整體係堅正

睇過佢嘅演唱會樂多次。我覺得佢早期嘅歌最正。佢玩soul, jazz 超正！ 但佢轉左金牌大風好鬼pop，又有啲韓風咁，唔知想點。而家有自己公司，變返想做乜就乜咁。幾好！而家仲出埋兒歌，教小朋友要愛護地球、做個好人。覺得佢係樂壇嘅清泉！

可惜既係欣賞佢既人唔多
坦白講方大同係呢個年代要紅得起有啲難
不過我作為小粉絲唯有默默咁繼續支持

推

支持大同

利申有買 wonderland wonderland live 橙月 15 15live in hk 碟

方大同萬歲
演唱會真係好正！
佢所有歌都好正 真係清泉

笑死重溫

佢幾時玩jazz?
金牌大風啫係危險世界啦，邊度pop?

佢啲碟真係要好好細味，由15開始啲編曲越來越出神入化
亞洲都冇乜邊個玩blues玩到咁勁

大家揀首最鍾意嘅出嚟

每隻碟一首就差唔多

橙月

15隻碟抄John mayer
最鐘意未來隻碟

由佢愛愛愛隻碟鐘意到呢家